困在籠牢憑什麼打賭 比較是誰先精神崩潰便知道

新MV了